「離線任務」藍屍最強文宣之CCTVB

CCTVB紅底個個知，
完全抹黑市民，
唱好黑警。

最仆街既係！
今日新聞播示威者換衫既片段！
有撚灑樣子！

請各位持續攻擊TVB既廣告客戶，
例如廣告客戶既供應商！

廣告客戶名單：

推